啱啱發現原來自己就係iron man

Iron man 簡寫係Im

Im=I am=我係

所以其實我就係iron man

咁樣都get 吾刀？

ha

又比樓主講得通wo g持

Ching唔記得轉ac

雙重人格？